[最後號角］各路義士請進

明天背水一戰，請各位義士留個言互相鼓勵一下
小弟在此祝各義士
馬到功成，平安回家
戰你老母